其實呢個時刻路透社果段錄音可能係林鄭自己流出去

以下內容都唔係幫林鄭洗白 只係覺得奇怪

無理由會比人錄左成24分鐘音 講既內容仲係自白 將個波完全射哂比中共 比香港人知道依家林 鄭跟本無話事權 佢既權力比人架空哂

我相信林鄭係6月果陣仲未覺我呢單野會變成咁 只係以為好似當年天星碼頭囍帖街咁 強硬通過左就無人會理 就算早期佢都係心不甘情不願咁道歉同暫緩 諗住可以好似雨革咁令你地自己打自己人 然後無哂反對力量再做野 所以你見圍狗總果段時期啲狗比人禁住哂 做唔到野

71當日 擺空城計諗住逆轉民意 但唔成功
我諗中共果陣已經唔信呢個女人 71之後狗既權力應該就比中聯辦果班中共控制左
所以71之後啲狗咁撚強硬好有可能就係因為指揮既人已經完全唔同哂

到左今時今日
中共已經將呢件事好似64咁完全定性為革命 洗內地人腦 令內地人企係中共果邊
所以更加唔可以接受五大訴求 因為咁樣就即係將之前做多左既文宣一次過推翻哂 大陸班人就會想去睇成件事既真面目 就革命既種子就會開始散播 因為香港人呢種抗爭精神打入大陸

結果成件事就變成左一個死局 跟本依家林鄭就係搞唔掂成件事
中共果邊又屠唔到城(支爆) 但係又政治果邊如果比左五大訴求我地又會引發骨牌效應(又係死)

同時間 美國就執到張大牌 本身都想用唔同理由整死你
你睇佢拎返清朝啲債券出黎幾撚無恥 香港呢張牌跟撚本就係最好既禮物送左比美國
依家人權法過左 更加可能會強逼中共比普選香港

結果就係 依家林鄭不論係香港 中國 定係西方社會都唔會比人接納
香港人直頭想佢死啦 中共就更想佢死 因為搞單咁既野出黎真係隨時搞到中共倒台
西方社會更加唔洗講 制裁名單第一應該就係條7婆

基本上佢依家人生已經玩完 所以佢依家做咩出黎攬炒我都唔覺我怪
依家呢粒核彈直接炸落中共到 完全唔知佢想點 可能聽日佢會去左其他國既領事館申請政治庇護

有感已發 但唔知唔覺打左咁多字 有心機既巴絲有興趣就睇下啦

屌. 我理撚得佢?
有勇氣resign冇勇氣回應訴求.
打撚死曬香港人都唔愿犧牲自己.
做行政長官做到咁撚樣.

再次利申 唔係洗白條7婆
我都好撚憎佢
但我呢刻真係有呢個諗法
依家你係死局黎 我相信已經唔到由佢話事

娥姐你繼續做, 先可以助攻俾侵侵令中共倒台呀

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

想負皮林鄭
佢辭完風聲無咁緊咪又會出翻黎做

因為成年事已經升溫到國際層面
依家一定係中共控制緊香港 但做緊既係邊幾班人真係唔知

之前有記者問佢
佢係咪仲有自治權力 講真 佢應該即刻答有啦
但佢就係死都唔答 其實即係默認左佢係無自治權

所以我真係唔撚明佢依家做緊咩
又唔係支持香港人 但又狂送核彈炸9中共

一句講哂,林鄭明天辭職大家仲出唔出黎示威

都唔撚洗講啦
依家條7婆死撚左都繼續出黎架啦

唔使fc都知係林奠自己流出架啦

我係勢估唔到佢多汁多水流咁多姐

係就聽朝行會前講句香港人加油，然後宣佈辭職，轉身即刻跑去美領

直接走去英國或者美國，然後爆大鑊

我地香港人咩都唔理 繼續集中係五大訴求
但世界局勢既轉變真係估唔撚到
依家香港獨立真係有可能
大家準備交保護費比美軍啦

擺明想洗白

呢個係國際核彈
要善加利用

7婆下場係點係唔重要

我咁睇 架空係真
但扮慘就唔洗理 大把人慘過佢
而家根本係中聯辦治港
特登流出想打感動牌 睇太多丁蟹

其實係香港人角度 佢無可能再洗白
死左咁多人 拉左咁多人
但係佢依家做既野又係為中共增加麻煩

所以完全唔撚明佢依家想企係邊到

推

NY Time 即刻用左呢粒核彈了

頂，突然諗到取消訪美，會唔會林奠已經禁足

睇嚟真係要去領使館

佢想立人權法之前表心蹟，到時唔洗比人制裁得咁甘

但中共既制裁

老公同仔可能比中共控制住，而家裡外不是人

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實林鄭可直接答應五大訴求，之後向傳媒講自已已向中央請辭。
1. 中央因林鄭自己下台（中共有下台階）
2. 林鄭向傳媒講自已已向中央請辭 （中共冇得反對，因為中共之前講過高度自治）
3. 林鄭可以番英國 （唔會因美國人權法而被制裁）